因龍客機高雄赴港 起飛後傳爆炸聲折返

港龍航空公司一架從高雄飛往香港的客機，今早（8日）8時許起飛後不久即折返。台媒報道指，客機在空中曾傳出多下爆炸聲，有當地居民更稱看到飛機機翼起火，甚至放油。客機在外海盤旋折返小港機場降落，機場方面有4個消防分隊在跑道待命，客機現已安全降落。報道亦指，客機疑遭鳥擊，當局正了解事件。

韓國瑜

?

放油好正常

恐襲